有冇巴打絲打有文職工作介紹俾小妹

我啱啱今年FG 唔想入返自己讀果行
人生好迷惘 唔知想做咩
想求一份穩定工作

Part time 或者 Full time都得㗎

Part time 文職，留tg

bakakeke

仲請唔請人？

你讀咩？

讀Media

有無人請埋我 fg,ou, 讀mkt

連登幾時變埋求職平台

武職

好似係急聘

肯定唔係陪酒？